岩岩係netflix睇完貓不可殺不可辱

本身當佢係偽記錄片咁睇
一路睇一路覺得有冇咁誇張
尤其係最後一集個plot twist

睇完屎忽痕search Luka Magnotta個名
仆街 全部真人真事嚟
即刻起晒雞皮 久久不能平復

仲有咩正嘅記錄片可以推薦

Tiger King

minimalism

分分鐘改變你一生

睇咗

一開始唔係有講係係真人真事紀錄片咩
好耐之前睇咗，記得有個位係有段片多咗隻手，到依家都未知隻手係邊個

隻手真係迷

Wild wild country